[朝早長沙灣狗鐵大量狗隻］手足幫推

長沙灣狗鐵大量狗隻散步
周街截人抄牌
專截黑衣主人
大家小心

自推

嚇到我工都罷埋